收工既兄弟 依家入機場接力 希望聽朝會再見返下午散左既你地 唔好得個講字

執緊糧食入去訓

機場仲有好多手足係度

要入手超大量食糧同飲料入去增援